如果大家好嬲粉嶺開槍同俾人掟落樓都冇可疑，務必要出席星期日遊行，唔好網上俾嬲就算

化悲憤為力量
最忌網上好嬲
現實冇行動
星期日見喇各位
唔好靜落黎

會唔會係同一個手足嚟

細思極恐

係，spin得好！

推

白警

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

沒有普選 唯有獨立

同埋個遊行唔可以淨係行咁簡單

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

唔出奇